[估地方]直飆8樓再墜落3樓 孕婦5月胎死腹中

內地媒體昨日報道，好不容易才懷上孩子的孕婦李雪琴，做夢也沒有想到已經5個月大的胎兒居然命喪居住大廈的電梯。
11月29日早晨7點鐘，居住在江蘇省鎮江市句容寶華鎮的李雪琴買完早餐回家，進入電梯按下5樓後，電梯先是兩次莫名其妙的開門，然後卻直奔8樓，突然又從8樓直下3樓，稍微停頓後，再次奔向1樓，李女士頓時受到一股重力，然後直接癱倒在電梯上，肚子出現劇烈疼痛。等丈夫將她送到醫院後，腹中孩子已經沒有心跳，最後不得不做流產手術。
昨日上午，小區居民告訴內地記者，這個小區好幾棟樓的電梯或多或少出現過問題，也多次向物業反映過。李女士的遭遇在小區也引起業主爭議，很多人都知道此事。
李女士的丈夫王先生把事發時的監控視頻提供給記者，記者看到事發當日早上6時58分，李女士進入電梯按下5樓，但不知為何，電梯居然兩次開門關門，接着直奔8樓，到了8樓後又很快奔向3樓，停頓幾秒後，又直奔1樓，到達1樓之後，李女士直接癱了下來，開始出現痛苦狀，肚子劇痛。清潔工和保安趕來後，在一位好心業主的幫助下，聯繫到李女士的丈夫王先生。等王先生開車過來時，李女士已痛得難以自制。
李女士被送往醫院救治，醫生證實，胎兒頭部變形，呈檸檬狀，雙頂徑約24mm，宮頸管擴張，胎兒沒有心跳，要做流產手術。孩子流產後，李女士和王先生痛苦不堪，目前已報警。
揚子晚報網

重記得有乘客話見三菱電機先安心

大陸買樓一定買無電梯果d

呈檸檬狀..